和你shop新辦法

依幾日班狗發瘋狗症
三七二一都打都拉
雖然一直都有
原因係我地已經話曬地點俾佢地
俾曬時間佢放班便衣，防暴
但我地唔預先講又聚唔到人。
係兩難局面之下我諗到個辦法，
就係運用四兩撥千斤。
就以CWB為例，
和利shop地點係時代，
但行緊嘅同時，
搵人打電話，
話希慎有黑衣人，要求救。
你覺得佢地會唔會去希慎，從而分薄左時代嘅狗？

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

2 個2 個行街

全民唔好帶耳機